被捕、被斬、被撞傷、被自殺手足唔洗理，加泰手足緊要d

十卜加泰

啱，支持加州！

烈士在天之靈應該心都寒埋

唔會。烈士都會支持加州。

被捕、被斬、被撞傷、被自殺手足唔洗理，反加泰集會緊要d

咁撚有大愛，飛去加泰幫拖啦，仲係度做乜呀傻鳩

咪撚討論啦

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個